有冇人知水晶消磁係咩原理？

水晶撚入嚟 (35)

見個post啲人係咁消磁消磁，到底係咪真係燒到水晶嘅磁場？（晶石有磁場磁力並不稀奇）

如果將嗰個「消磁」器物擺喺火牛附近，個火牛咪會失靈？
[url]
真 磁通量改變

要磁通夠大先得

要知咩係磁通就要由

磁動勢同線圈講起

可以去到好複雜

曹宏威大戰水晶輻射膠

想問吓你搭緊邊個問題？

我post條片明明唔係做宏威

呢啲都係一啲銷售手法嘢姐同埋心理作用如果真係咁得嘅咁多水晶店應該發到豬頭咁或者所謂嘅南美洲水晶產仄嘅國家應該都好發達佢哋地下已經係一個大型水晶洞
水晶利潤好高因為你買入可以好貴但係買出去唔值錢如果同你講帶黃金 白銀可以改運嘅佢哋點賺錢因為黃金白銀有固定嘅市場價格

水晶接近宗教信仰嚟，信則有

而所謂水晶清潔嘅問題當然佢有佢嘅理論但係如果真係咁強大嘅係咪咁容易受到外界嘅力量干擾所謂嘅俾啲負能量嘅人接觸過咁其實由開採去到零售中途接觸左好多人係咪咁容易可以清潔呢既然輸入 吸收咁快 換返轉清理應該更困難

通常個市唔好例如當年金融海嘯或者沙士後果幾年市面上多咗好多水晶店又話帶晶會招財但係心理作用機會大D

心理作用既者
可能本身冇用
但戴果個覺得佢帶黎好運
做野自信左積極左,咁咪好似有影響囉
唔沉迷既話冇問題既,同拎d錢去祈福睇風水算命拜神冇分別

照你咁講，水晶嘅二手市場咪同鑽石一樣

咁嚟緊呢幾年佢哋fatfat

DSE Phy

其實係㗎 市唔好 水晶定其他所謂嘅改運嘅通常個市都唔好 有啲人冇晒方法為求信下希望有改善就係捉住呢個心理

其實某程度上係 我話同我嘅年代打仗嘅時候要走難基本上只有黃金有人相信或者接受紅寶石鑽石玉器等等係冇人要 因為好難去評估價值所以鑽石利潤亦都好高 出邊珠寶金行例如景福寧願做寶石名錶都唔係太想做黃金 我記得細個嗰陣時周生生係有一安士嘅楓葉金幣買 而家索性唔做自己做返自己嘅所謂金牌或者金幣因為 楓葉金幣等等佢已經有個固定價 好難mark up上去

其實鑽石亦都係當年80-90年代鑽石供應商全球鋪天蓋地一個廣告洗腦式咁樣宣傳鑽石 一句口號 (鑽石恆久遠一顆永留存) 其實係慢慢咁洗腦令到啲人覺得鑽石係一個永恆價值但係始終佢冇一個固定價格所以個幅度波動可以好大

如果照咁講能量嘅 我相信黃金鑽石白銀其他貴金屬 寶石亦都係地球蘊藏嘅一部份甚至乎比起白水晶紫水晶更少 咁是否應該能量更強大啦
如果咁講可能買黃金至少有一個保值嘅能力亦都有一個固定嘅二手市場價格

想學野
但你講嘢會唔會考慮下分行或者用標點符號
睇得好辛苦

消磁可以消除負能量

即係磁力係負能量？

磁力係負能量嘅話，咁有摩打嘅物件咪即係富能量物件？咁吹頭/吸塵都幾大鑊

借D意叫你買多舊唔值錢既

d迷信撚話磁場影響運勢易撞鬼先要消